# Text2bank diplomova praca

repozitar s aplikaciou text2bank sa nachadza na https://gitlab.fit.cvut.cz/fabosamu/ni-pyt-semestralka 

pre spustenie treningu intent detektorov je treba mat nainstalovany python3.8

trening je v priecinku intent_detector

text prace je v priecinku TEXT

exploracne analyzy v suboroch explore_*

